【閉門授勳 多名警員獲嘉許 有人戴「勁揪」口罩出席】

獲頒銀英勇勳章的包括在觀塘被割傷頸部的警員梁兆祥、高級警員凌家威、警員梁日輝及梁鎮賢。在沙田新城市廣場被咬斷手指的警長梁啟業、被鋼珠射爆牙的高级督察黃家倫，則分別獲頒銅英勇勳章。

另外，警察隊員佐級協會主席林志偉、警務處國家安全處高級警司李桂華，分別獲頒授香港警察榮譽獎章。

全部都有頭髮問題

狗真係狗

報應

全部都鼠眉賊眼

隻隻都條頸縮撚咗入去咁

推番

隔住個mon都聞到佢哋身上充斥著血腥味

呢幾條狗又要被制裁了

散仔會會長勁
一下子同大sir平排

勁on9

無法無天

拎獎都唔見得光 警甴

今時今日唔通你仲期望佢哋戴黃罩？醒下啦！

殺人放火金腰帶

同保險個D 獎盃一樣
零認受性

好事呢
當年好多漢奸
都係因為一張而死

又多份名單
正

李大導仲笑得出

做狗做到企直個人都唔識
聽講同場死鬼咗個海關都有份拎
家屬喊緊啊柒婆又笑又拍手

事實證明要戇鳩先至攞到呢個獎

閉門造車, 打埋飛機含埋撚